photoshop fix 同photoshop cut

妹妹想試下將新娘化妝既demo相執到廣告相咁 但fix同cut都去唔到底既陰影
cut調色 本來只係等佢D燈光唔好睇落咁硬 但冇諗過佢可以淡化底影 最終搞到底色都變埋
但都係睇到底陰影 挖剪D邊唔自然
有冇師兄打救